PPT網民: 有人也很生氣香港嗎？

如題
昨天看完香港反送中的直播
跟我想像中的不太一樣
我以為起碼是太陽花等級
但是
大家好像快快樂樂地走了一下路
就回家了？
這樣有用嗎？
看完有點生氣
感覺好像
我一個外人這麼擔心你們香港的事情
香港人自己也把反送中說的多恐怖
結果你們自己表現成這樣

腥港人和理非非台灣仔識條鐵
今日返工大撚把人屌夜晚班人攪事
話騎劫左佢地"辛辛苦苦" 出去行

香港人網上兇痕 現實_ _

如果佢睇埋14年有人打邊爐溫書打波打牌應該更嬲

69前負皮咗
69後正皮香港人無撚得救
去影相打卡

PPT網民:
Atwo: 天亮之後呢?
meredith001: 然後就沒了
linceass: 天亮就上班啊
abramtw: 一噴辣椒水就散光光 ...
Aidrux: 噴個水就跑，有夠沒擋頭的哈哈哈XDD
fabrique: 呵呵呵 港仔乖乖把屁眼抬高給中共肛肛吧
Afro5566: 高潮不斷 天亮就結束狂歡了
abramtw: 太陽花學運也這麼怕辣的話 ECFuck早就不知道過幾百遍了
shyangwang: 散步也在說XD
peggy0410: 然後 然後就....沒了
peggy0410: 史上最多人同時散步 可以去申請一下世界紀錄

因為唔可以破壞佢地個和平遊行心血嘛

駁唔到

: 肥肥我很好奇
: 都百萬人上街了 為啥當局還是無視
: 大家覺得原因是？
: 我整理幾個啦：
: 1.缺乏領導者 群龍無首
: 2.沒衝組
: 3.沒反對法案的委員到場支持
因為香港這個地方充滿了外來的打工仔
歐美來的、其他亞洲人來(台灣人也不少)、中國來的
我看打工仔搞不好有20%以上

打工仔誰理你什麼上街頭
神經病
回家睡覺明天上班被老闆客戶狗幹比較實際

而且香港主要產業是金融業
大部分港仔的目標就是進外商銀行、企管顧問公司發大財
這種社會氛圍培養出港仔"現實"的名聲在外

街頭運動當然搞不起來
念好大學進投銀發大財
才是大部分香港年輕人的目標

台灣的朋友
這就是香港人呀

成班手無寸鐵衝埋黑警度,
天露蓋頂警棍

究竟呢堆人係雨革後期, 或魚革時,
係咪活係平行時空?

想問太陽花判得最重個犯坐幾耐？

讓香港人移民來台灣他們會炒房嗎？

記得上個世紀時

香港人瘋狂移民加拿大

溫哥華變成北美房價最高的幾個城市

如果讓香港人移民台灣

他們會不會開始瘋狂炒房
jeff0811: 你覺得這幾年房價飆起來沒有香港人的錢嗎？
tkucuh: 香港人一直都有在移民台灣啊，都移幾十年了。
tkucuh: 97前就一堆港人移來台灣了。

除左個percentage 可能唔準之外
其他中撚哂

保鮮紙都未識用
學咩人頂胡椒粉

臺灣高等法院宣判行動的主要人物林飛帆、陳為廷、黃國昌等22人無罪。

pp9960: 零星小衝突
sawaman: 果然要硬過了，台灣人好好看著我們未來的下場
seemoon2000: 都抗議成這樣了 還是要硬過 哀 香港真的完了
Mazda6: 票投國民黨 台灣變香港
Playlemon: 票投國民黨，台灣變香港。
joanahcy: 票投國民黨，台灣變香港
sanliun: 今日香港，明日台灣；今日國民黨，明日共產黨。

沒有辦法，你們有軍訓我們沒有

你地口中既分化撚 消極撚 一早講左

哂鳩氣 忠言逆耳

必要的時候，台灣拿下香港的機率？

「寧願站著死、不願跪著生」

昨天百萬港人站出來向北京示威

台港人民一向關係密切

小英也在臉書發文支持香港

我們台灣是不是應該也要有所表示

必要的時候是不是應該出兵香港

當香港兄弟的後盾！

我想在裡應外合的情況下勝算應該不小！

唔知幾時開始獅子山精神由敢拼敢博 變左願受願挨

我地有一百萬人

台灣人:
我們台灣是不是應該也要有所表示

必要的時候是不是應該出兵香港

當香港兄弟的後盾！

小魯對香港真的不熟
平時也沒有認識什麼香港人
不知道各位大大說的香港多雞掰什麼的

之前去香港好像也沒有機會體驗到爛服務
覺得大家講的滿無感

但昨晚熬夜到三點看直播以為
早上起來真的會有什麼大事
正期待著
結果一看...

根本沒有骨氣嘛
做做樣子而已
比起英勇好鬥的閩南人 韓國人
根本是白支持
線上熬夜看直播的台灣人搞不好更多

有沒有不熟香港人
卻從今天開始看不起他們的卦？

人地台灣對抗緊嘅只係一個小小嘅台灣政府，香港人對抗緊嘅係世界第一多人口超閪極權邪惡軸心，點比？

香港人是在大小聲什麼？

沒有實力就不要大小聲

沒軍隊還敢抗議祖國的政策

全部乖乖吞下去就對了

祖國說犯人要回京受審

自古以來都是這樣的 是不是啊

反而想知台灣啲警察有無香港嗰啲咁狼死
明明啲示威者又唔係真係賊打家劫舍，點解可以咁狼死往死𥚃打

人地一樣面對呢啲無退縮先成功
香港就係個個好似你咁先失敗

好正確 香港搵小個崩都唔掂。去抗爭成本大高 出去鳩行反對已經好人既最盡既做法

其實佔中理念一樣。塞你幾日去製造不方便再等警犬抬走 呢個多離地中產buy. 正苦佔領後就高調拉搞手等你連遊行行過界都拉 抗爭意志磨滅埋

尋日成百萬人鳩行完就走 我係正苦都唔理你。不過最後唔拉晒人我相信係正苦唔想通過前炒興民意

一係星期二多人圍佢三日三夜 唔係得一千幾百又推人去死

你咁樣會破壞呢場運動架

香港人到底哪來的自信

香港人為什麼覺得抗議就可以解決事情
當北京吃素的嗎
當然知道香港很想要自由
但想都不用想
這總事情絕對是失敗的啊
這麼想要變下一個六四就對了
身在台灣的我們只能說香港加油了

好好珍惜台灣喇 台仔如果有日變到香港咁 你咪知點解...

注意，獅子山精神係奴隸式捱苦捱到出頭

你一反抗反而會話你無獅子山精神

睇吓留言先啦

台灣人九十年代已經炒美帝樓

我都比人抄左牌 我點樣破壞?
我冇企出來?

我有睇 不過個樓豬有咁既心意 唔難得?
我地有咁多人企出來 但唔做野 又可笑

台灣人的確有資格笑9我地

因為和理非真係當支共係自己人同埋文明政府會聽你講

香港人真係柒出國際

skyoneaim: 自由是要起義的
gotomoco: 哪有革命不流血？但是也要你敢流血啦......
randy68429: 他們只看到太陽花...沒看到228.美麗島事件.野百合...
gunfighter: 因為他們只看到台灣太陽花 但沒看到野百合
hit1003: 一步步來，不作為怎改變？
KJoshT: 還一直講今日香港明日台灣，誰要像香港一樣啦

peggy0410: 史上最多人同時散步 可以去申請一下世界紀錄

極端咁講，所有和理非都係鬼，士兵唔打仗要黎做乜？
唔明點解冇人明，個個都話多人就好，咩各自上山，
100個農民仲要和理非同50個斯巴達士兵，邊個會贏？

一百萬人上街 都冇事發生
香港成為國際笑話

和平係我哋.....

屌我琴晚出去都唔知為乜

樓主唔記得轉AC？

睇多次上面 我係回覆緊人

我telegram谷大把高燈老鬼
成班老賤種咪又係狂捉鬼

收皮啦 有無睇埋12點後呀 定係訓咗呀

地理環境都唔同啦 香港同大陸咁近

你有無睇過太陽花？ 定未識字？

唉屌 當日呢張gif負皮多撚到...

香港和平散步 只有蘋果放頭條的八卦

欸
是說真的很可憐欸
100萬人口的大遊行居然只有港媒出身的蘋果放頭條
連最反中共的自由時報都不想用頭條了
我記得以前雨傘遊行四大報有三個都用頭條
是不是連台灣媒體都知道了 港仔在鬧也就那樣
警察出來就散場了

呢鋪真係駁唔到台灣網民

聽日唔會再柒多次！

請支持香港申請入「健力士世界紀錄」！

以後對住台灣佬都要w低頭，搵窿捐
香港人真係好柒

69前你俾人批死
講事實丫拿

講到老共有善心咁
食屎啦台仔
走遲幾步
一係傷一係拉

唔使一半咁多，10萬斯巴達勝100萬和理非

香港人終於明白自己係廢柴

抵台仔睇我地唔起嘅

你地成日笑大陸人玻璃心 人地笑你幾句又要碎 人地食花生睇熱鬧 恥笑人開心一時 佢地俾人溫水煮蛙 唔識死 我地要有勇有謀 我地係要令我地下一代都仲識笑

駁唔到. 以自己無用為恥.
希望聽晚同後日朝早既自己可以有更多既勇氣

真，講得好中

人地太陽花真係勁嘅 仲有2個leader 唉

唔係點喎, 真係以死相搏咩

咩漫畫黎

扮香港人啦明眼人一睇就知

比D獎聲比自己
我出來了, 爭取了
和平理性
FACEBOOK IG 也貼了, 被LIKE 了

還可以大聲鬧沒出來的鍵盤戰士去吃屎.

今天我....

柒到爆開黎

呢個戰鬥嘅結果好大機會只會係天安門事件 而唔會係太陽花學運

所以大家聽晚要加油

人地當年真係以死相博返黎

因為人地政府講民主 警察仲有d人性

其實係因為香港嗰啲俾人拉鳩晒
台灣政府起碼仲會同你講道理 衝嘅成本亦都低好多 香港台灣根本冇得比較

係阿 我係新移民來 16年前來 你香港人呢?
我係新移民係原罪 我都接受
但6月9號 你接唔接受到?

100萬入面有冇1000係會衝都係問題
都改變唔到d人唔衝既事實嫁啦

無法反駁

台灣人真係有咁既膽

二二八，美麗島，太陽花
佢地真係豁出去

我地成日笑既韓國人，台灣人
全部都比起香港人高好多班，佢地真係為自由不惜一切去鬥爭，就算死都唔怕

相反睇下香港，真係搵窿捐......

比對面岸食住花笑兩笑就懷疑自己琴日負出嘅努力？
我同你講 我地香港人嘅價值唔需要你地台灣人指指點點
當你地台灣會有7分1人口肯上街對抗暴政時 再批評我地香港都唔遲

大軍閥

真係無得比 人地帶頭衝果廿幾人 連林飛帆陳為廷都全部判無罪 睇下香港?

我唔洗扮 我直接同你講 我係新移民蝗蟲 你開心未?

香港連自己人都篤灰，點搞
幾個泛民政黨都係出黎搵捐款
一出事就散水
肯出頭既學生領袖拉得就拉，鎖得就鎖
整裝備既都比人篤灰拉曬
果陣旺角山東街擋黑警夜襲成功
係因為有人整木盾，有人係後面掉水樽
加上人多先會頂得住黑警

琴日？搵個膠盾睇下都無
重有堆濕尻糾察係到
你是但拎啲可疑物品出黎都比人篤
試問邊個會出黎做領袖打一場輸硬既抗爭跟手比人拉

係 都唔會d人點解成日同人比
香港政府依方面都算係極權社會
你估真係咁易突破到心理關口衝咩

事實不嬲難聽， 諷刺不嬲多人buy, 兩者個分別好難拿掐

開開心心大遊行

連登仔玻璃心容易放棄唔係第一日既事
算係以前高登留落黎既野

我冇懷疑我地琴日負出嘅努力
係可以盡多小小力
講真 我自己都好怕

贏就英雄輸就狗雄

100萬人上街，上嗮各地新聞頭條，大部分香港人覺得好自豪
其實我反而覺得好羞家，唔係因為政府唔讓步，係因為100萬人上街

同埋 接受批評好難? 人地講錯D咩?

以我係朋友口中聽，台灣都有好多狗，但都有啲會放水行方便佢哋

好咗少少㗎啦

連登仔分不清曲直
你幾耐無見人曲到圓過

7分1人口上街，不過唔係對抗暴政

真係打 你覺得你會贏到？ 人地台仔最少都入營操過揸過槍 就算你有 其他人呢？ 唔好同中共一樣用精神勝利法 根住俾人打到仆街

你見唔見出面熱門D POST
佢地冇放棄WO

事實擺喺眼前，駁唔到

多謝佢有心，但現實只有外並無內，香港既兵力全部係平民百姓，仲要唔多

人哋台灣嘅民主係由自己祖先或者長輩用血汗換返嚟
我覺得佢哋有資格講嘢

啱聽

唉

台灣男仔有服過兵役，體格上點都會好d...

你望下頭幾頁班人俾人笑幾笑就低哂頭
洗撚理班台狗說三道四

而家先知呢張圖係真理

this is hong kong

睇一睇 再諗諗香港點做

平時打LOL俾台仔串實屌到佢反艇

但今次駁唔到

所以呢單野好多衝過既做焦土派算

無錯，我琴日作為現場者，凌晨番到屋企睇班台仔既嘲諷時雖然好嬲，但亦無得駁好慚愧

呢張先係正版

其實我目的 唔係令大家自卑 而係我地依家自省 仲有機會

致台仔、香港人就是東亞病夫、是共产党的肉便器、請你們自重一定要硬起來

關咩兵役事，人哋學生畢業先服兵役，十個九個服完出嚟都唔會再操返.....係香港人自詡高人一等，唔願意承認我哋無台灣人韓國人咁有血性啫

都係嗰句
我地對嘅係港共
同台灣政府唔算係同一個level
唔好淨係識踩自己友先

講風涼話前計下政治成本先

你台仔如果有7個邊境管制站直通大陸先有資格咁講。
台灣人護照、身分證有無印著中華人民公和國？
無就收收皮先

贏唔贏到唔係重點，全世界所有野都要一次得？
你係咪耶穌定係如來佛祖？

最憎人半桶水，
係唔衝既，不如留係屋企嘆冷氣等比中央統治，
係衝既，唔該就寧為玉碎，
連自己既立場都搞唔清楚，出D唔出D哇咁，
咪同班女援交上床但話自己唔係雞一樣囉

我同意既
不過都可以反省下我地自己

見到依啲言論真係好無言

共

屌你老母成撚日出D POST幫台仔含撚長他人志氣滅自己威風
人地成個環境, 資源同埋對手都同香港人好唔一樣, 成日夾硬咁樣比有乜撚野意思
有時間幫台灣仔含撚含到雪雪聲, 不如諗吓有乜野可以11號晚幫到手啦

希望和理非同勇武派停止互相指責，團結合作抗爭！

一場運動有前鋒後衛好正常，手法不一，但目標一致！

兩派唔同嘅抗爭手法可作多管齊下，互補嘅作用

希望和理非停止篤灰，指責勇武係暴徒

亦希望勇武派停止攻擊和理非冇鳩做

建議溫和派亦可以喺某啲方面支援勇武派，例如物資方面

希望行動不一定一致，但可以目標一致，聯合團結抗共

你咁非黑即白都on9
唔衝咪睇下有冇其他方面幫到手囉
死衝就得咩

尋日如果唔係100萬 係得衝既幾百人
鬼有外國理咩
我唔知外國有冇對件事有幫助
但多d人留意好過無人知咩事

我頂你啦，你估上街真係唔辛苦？大熱天時，咁迫，行足幾個鐘，人地仲有D人帶住細路，有D仲係老人家
羞乜撚野家呀？全世界有邊個地方好似香港人咁，係咁愛自己既家？明知冇用，都要行出黎？
你可以覺得和理非冇用，但唔好抹殺人地既付出
作為香港人，呢個時候，仲係度妄自菲薄？

仲有我識既全部台灣人，每一個人都好支持香港

屌你又精神勝利 人地出少你一半人都做到我地做唔到既野呀

係香港最慘係衝嗰堆仲會比人鬧

太陽花係對邊個政權 我地對緊係邊個政權 人地果個係民選嘅 我地果個仲有好人嘅年代都可以一夜之間殺晒d學生 叫得你地唔好衝住實有原因 你可以繼續笑白行 但我地唔想你地白犧牲 守護民陣係今次希望 今次戰場係立法會 文唔得先武鬥

太陽花成個示威
搞左咁耐, 拘捕人數加埋唔夠100個 !

香港呢?
一晚已經抬捕過100個 !
仲要係無台灣咁暴力

佢地無笑錯

我唔敢想像...... 亦都好驚

又搵藉口

屌你老母 琴晚有冇留守先 有嘅我同你道歉 冇嘅就死返入你老母個臭西到先講

冇人話要死衝，但想D人睇清楚自己個心，
唔係個個都支持，自己就要支持，
亦唔係個個都唔支持，自己就唔敢支持，
有D主見，知道自己做緊咩，點解要做，咁先做得好

同埋，世界冇黑白，但人心有

負皮左
依個人既gif/圖唔應該用黎惡搞

見撚到d人係度講咩除左遊行可以有咩做, 所以就走左, 心諗你個腦係咪裝閪曬屎

今日既第n個 分化香港人既post
下次啲人一定唔會再出
唔遊行比人屌
遊完行又被屌

我道歉

屌, 當好似打機咁, 你打1LV既怪咪可以一條友都可以SOLO打死佢囉
宜家講緊對手係999LV既BOSS, 全地球其中一個最醜惡既政權呀

根本就伏咗班學生去衝 人少
再出嚟分化
搞掂

話左香港人成日當自己最醒
尤其係連登仔 最鐘意話人弱智
你以為人地唔知自己國家發生緊咩事咩

最可笑係係人地眼中根本睇唔起你香港人
尤其係台灣人不嬲視香港為中國隻狗

睇下人地點做 1小時歷史教學

都係個句 尋日100萬人 抵屌既只係屌人衝個d人
帶埋細路 老人都出黎行 邊到值得屌?

鬼

而家結果就話畀你聽，sorry，無用
呢個時間係有心嘅就諗下點和理非非咁升級

見到班人係咁POST台仔鳩UP就嬲, 自己既問題我自己唔撚清楚咩? 人地講出黎就有力D?
仲要好多人講到香港人一文不值, 台灣人係神咁樣
我屌你老母場仗打到呢個位, 支持吓自己人得唔得呀

民選政府同共產黨比已經夠on9啦

PPT 既言論就代表台灣人睇法？之前已經拆穿過好多次，有五毛水軍係PPT專登分化香港同台灣
唔係話呢D批評一定係錯，但大家一定要分得出乜野係善意批評，乜野係惡意恥笑想令香港人泄氣
我識既所有台灣人，全部都好支持香港

岩呀，好多人比民陣fake左去政總之後散band

台灣人先可以講台灣人不打台灣人

各有各做
槍頭對外啦

百萬行

一語中的。。。

我希望你搞清楚一件事，你出嚟遊行，唔係幫緊緊其他人，係幫緊你自己，如果人地三言兩語就可以令到你連n年一度遊行都唔願意

好老實講，你自己係咪要檢討下自己

對住中共，台灣人咪一樣跪低
對住台灣政府，香港人一樣可以勇武，知道唔會死，對住中共，中共可以殺完你不單止，搞埋你屋企人，之後話一個人都冇死過，你仲夠唔夠膽衝

大家可以走喇 返屋企
笑死

台仔算把啦，中共少少錢就已經分化左佢地，所以先有韓國瑜

唔係搵籍口,
但台仔有無考慮到我地對手係獨裁政權同共產黨先..

冇變，都係搵錢
鬼叫你窮呀 頂硬上

老實講 我都幾肯定港共真係會開槍殺人

你冇講錯 我地既難度真係大好多

你講得岩 我博唔到

可唔可以唔好再冷嘲熱諷 抺殺琴晚一班義士
香港嘅司法已經歸邊港共 抗爭者要面對嘅係控罪可係幾年甚至十年不等 加上黑警嘅佩備要強得多 而且暴力得多 抗爭成本係更高
但琴晚依然有成千人喺缺乏裝備下 明知唔夠黑警速龍打都留守 佢哋付出嘅代價係比起太陽花學運嘅學生更加高
要明白唔係每個人都承受到如此高風險 希望大家可以小啲嘲諷 多啲諗吓企唔到前線仲可以做啲咩

激到嘔血

唔好侮辱依條友啦

係 我地可以再團結D 再有組織D

共匪政府啊
太陽花警察 法院 都係幫緊佢地咋

香港嘅遊行什至暴力衝擊或者乜都好，根本無用！
政府唔買你怕，我地無票係手，佢地驚乜？
點同台灣呢？

香港人自己也把反送中說的多恐怖
結果你們自己表現成這樣
中撚晒
明明講到一通過香港就玩撚猿
但你班友和理非都算
連升級行動都冇諗過
我真係睇唔透

當年美麗島幾個主謀判左死刑
你唔係以為台仔既民主係與生俱來呀？

唉總之台狗自己都睇路
咪以為贏過太陽花就乜都得
如果之後打嘅係台共政府你太陽花規模都可以輸

台狗有咩資格笑人
香港d警察差唔多係公安咁濟，而且港府根本就係支那爪牙嚟
台灣邊有似香港咁情況惡，周圍有自己軍隊，後面仲要有美帝係度，香港仆你個街解放軍已經住咗係自己屋企啦，環境爭咁遠下情況根本冇得比，就好似外國人可以咁勇係因為佢哋個政府都係民主政府嚟

如果兩地環境調轉班台狗一早摺埋收皮啦，真正既勇武係果d住係大陸鬼國既民主鬥士，寫篇文都會俾人軟禁全家都仲反抗先犀利

主要原因返工不了

Haha98的回覆
香港人真係有咁做？

依家咪升緊級囉，你笑乜春？有咩咁好笑？你覺得係度食花生好撚看透世事？

台灣人呀， 知不知道當日， 解放軍準備好， 隨時用高鐵鐵路運坦克入香港呀？

你地係台灣夠膽衝立法會，最後咪又係冇事，
你睇吓香港，議員都俾人收左皮，你叫d平民點衝？

有幾多講到做到啊當有事個個關人撚事啦
係ig fb打卡就多

你幾歲
人地台灣上一代人用鮮血換民主

抵俾人笑

之前一直講咗好耐
根本香港人就冇核心價值

本身所謂嘅獅子山精神根本就唔站着腳

台灣同香港點比 我地面對緊係支國共產政權 一大班賣港高官同打狗咁打既黑警 台灣人你地根本唔會明香港人既真正感受 你地咁樣隔住個mon笑9香港人 好膚淺

你講哂我想講嘅 多謝你
衝衝衝 成班坐喺屋企攤冷氣上連登
話和理非非 又話大台點點 所以唔撚出

屌 係人都知革命就係要流血啦
你係有心衝你使撚理大台？唔曉自己組織？
唔自己出嚟做第一滴血？
你咪又係等人衝等人做死士嗰個囉
講經咩
仲可以企喺高地話人和理非非 我真係服撚咗班人

係呀表態然後呢？無然後
咁企高地嘅人呢？咪又係五十步笑百步？你又做過啲乜撚呀 人唔笑狗都吠啦

香港人慣性遊行表態
當年廿三條 近年雨運
都可以令政府擱置 對比魚革結果
好難令香港人改變對和平遊行嘅睇法

每個成功嘅革命嘅背後都有無數個失敗咖啦
但世人只會記得成功嗰次
有資格指指點點只有尋日畀人拉嗰推義士
尋日無出嚟 但又指指點點嗰啲 收嗲啦

就算企咗出黎到最後咩都改唔到都好，起碼我有做我覺得應該嘅事。而唔係只做鍵盤戰士

當北京吃素的嗎

殺左就好呀，有得界入
佢點撚敢殺，唔好玩

其實你講得都岩

食你老母臭化西花生咩
我一早拎撚左3日假洗唔洗同你交代埋
我笑緊成班港豬冇一早諗定呀
5年前政府已經話你知和理非冇撚用啦
岩岩訓醒呀你地

台仔敢唔敢過黎幫拖呀
今日香港明日台灣呀

不想一想港台之別
台灣總統民選，學生衝完唔會有事
因為政黨唔敢得失選民
政府不敢狙擊抗爭的學生
執政黨動學生，在野黨就會帶動群眾反執政黨

乜q駁唔到，根本係兩地的政局不同

你望下d台狗，對住老細咪又係死狗
22k 、加班加到死，咪又係時候唔敢反抗

講真呢個時候仲係度冷言冷語既人，有幾多尋日係有企出黎？

屌 台灣係民主地方 唔拉政治犯 流血只係一時 我諗香港人都會衝 但依家係極權既地方 政治犯係會捉你坐十碌八十碌 成本咁撚高 要衝 考慮既野就好撚多 三十打後有家庭個d 已經唔會
老老實實呀 台灣班友咪又係食住花生玩咀炮唔通我地落井下石又會話西藏d人抵死啦 連出黎遊行都唔會？台灣班友真係人地西藏直程要勞改 成本就更高 打咀炮就過主啦

台仔講得唔夠fair, 但有講錯咩
駁哂佢啲論點都唔等於你昨日遊行係成功

尋日個情況衝真係慘 又無裝備 又無計劃 指揮
警察一早諗晒點打
希望可以有人lead住同埋做足準備

有咩咁好生氣?
我地夠成日生氣台灣比個發大財做市長好快就會引入共匪, 轉頭台灣咪又幾十萬人出嚟擁護佢參選總統? 諗定點慶祝台灣回歸大陸好過喇.

on9, 係我地香港人有文化有修養先唔動手，粗人先郁手郁腳

係...

咁主謀最後死左未?
台灣民主化根本係國民黨冇得選擇, 唔係美國都唔會民主化到啦, 但而家共產黨會好似國民黨咁易受美國影響咩?

需要佢講？需要用外人既說話黎再一次打擊自己？

政治無力感 台仔點明
帶頭行既都坐哂監

出黎抗爭比黑警扑到傻

個成本大到冇人想做

大部分老豆老母都叫自己個仔唔好衝
後生仔衝就係激動暴力

成個社會咁複雜 唔係度生活根本唔知

如果你尋日有份衝，我同你Say sorry
但你笑人港豬？你尋日冇份參與咩？咁你自己係咪港豬？

用 城市殖民地同一個完整國家比簡直on9

不散留守嘅呼籲做得唔夠
所以得一小撮人留低

笑死 我打個比喻 話啲人下次唔出咁點算
始終有心人整咁多poster做咁多宣傳都係想鼓勵大家出黎行 無論最後係想幫邊個 達到個目的就得

請問我要檢討啲咩？不如你檢討下究竟你想表達啲乜

最恐怖係冇人知共產黨會做到乜野地步

唉屌駁唔帶

睇完唔講其他，香港同台灣最大既差別係人地既（建制派）立法會主席係唔反對學生行動，再同自己既黨對立，仲拉攏台灣首富幫，淨係呢到已經同香港差十萬九千里

屌，根本中途已經知民陣係廢，一味叫人嗌開路，如果唔係前排啲人突破防線，7點都未出到銅鑼灣

琴晚果1M唔算係咩運動，只係一大堆人去港島秋季大旅行
睇到呆撚咗，一啲意義都冇

最大分別係台灣背後係美國, 香港係共產黨呀

如果唔係條撚屌高我七八級,我一定大大聲聲屌佢
你出去行,行撚完政府笑9你得個行字無撚用,咁你仲有咩下一步?無?無就收皮唔好口賤話9班義士

唔係幾明出去做乜
行完，打完卡
post上ig fb話自己完成歷史任務
第2日又返工
行黎做乜? 浪費時間

醒下啦
個政府有政治任務
習帝落哂聖旨一定要立法
就算14億人反對都會過硬
你話比佢聽冇用，佢唔會理你

我想表達嘅就係，如果你覺得三言兩語都承受唔到，你咪撚出嚟囉

去遊行係捍衛你自己權利，屌柒你你班香港人就要好似幼稚園咁撚樣又精神勝利法又鼓勵又剩，好似求你班仆街出嚟咁，下次出夠150萬人我哋係終點開埋酒會好唔好？

佢地有冇睇淋病記者會？

冇份衝因為我好撚嬲早走左
我去之前都諗，屌會唔會又俾大台嘉年華化
結果你知啦
所以我7點幾就走左
我今朝睇返新聞先知凌晨既事

我係咪港豬?準備參與罷工算唔算?
如果佢諗住拖落6月13甚至更長時間
我會奉陪到底

Ching有份衝？

屌你老母講起都燥，我都未撚見過人自救都要危要篩，仲問我想表達咩

當年美麗島事件後來唔係美國同國際人權組織介入, 台灣政府都只係另一個中共, 如果唔係, 後來嘅太陽花學運咪又係軍隊鎮壓? 講到好似一開波就好民主咁.

人地民主國家爭取果陣 肯流血唔怕死
但香港人⋯⋯⋯⋯
得啖笑

香港有權個啲都奶曬共，人地最高權力者都仲有人係有人性良心，香港喎⋯⋯ 得班手無寸鐵既市民真係反條撚咩

講起立法會主席又要多謝梁耀忠

平時連登仔笑台狗蠢、無腦
講到抗爭真係及唔上佢地一成

台仔又拎太陽花打丁

太陽花警察既武力同香港警察既武力係講緊幾何級數既差別。

佢地唔洗擋胡椒同警棍已經差好遠

還掂都罷工不如參加11晚/12早既集會，多個人多雙手

經歷完琴晚，仍然只係滿口港豬臺狗，唉。

會
罷工就係為左黎
今次希望唔好再俾大台騎劫

平時好憎台狗
今次真係駁唔到
唉

拎人數黎手

拎人數黎打飛機有撚用咩
成果呢？無呀！

好，呢位巴打，6.12見，大家一齊努力

用台灣仔講既野黎踩返自己人又有咩用？可以有咩成果？

遊行者既心理質素要高
唔代表非相同立場既示威者應該狙擊佢地唔暴動喎？ 一句你出黎齋行冇用 就抹煞曬呢班人既effort

我不嬲想表達既重點係第二句呀師兄

呢個我就唔同意，或者講部分同意

人數係真係make到noise，但如果和理非非行動做唔到一定頻率，我覺得就係無用

我寧願個個星期六有10萬人出嚟和理非非，都唔想要一年一次百萬行

連登嘅人係咪傻架？係咪小朋友黎？

咩嘢一句駁唔到

琴日要衝先有用？琴日要暴力先有用？

擒賊先擒王，咁不如一下子摌𨶙咗班保皇派同而家支持同話要修例嘅人啦，咁就最有用啦

我有我出黎嘅目的，但用暴力去做抗爭就唔係我出黎嘅目的囉

幾多人俾層樓鎖住，惡得咩出樣

跪求再世孔明你指點下

痴線，當年成個東歐人民係面對緊蘇聯， 咪又係咁

好多人都講，無流血無犧牲就冇民主，呢樣我好認同
但係套落香港嘅情況係咪一樣應用到?
韓國台灣之前嘅流血事件促成咗今日嘅民主政府
當時佢地面對只係一個極權政府
只要打得贏個政府就有希望
但係香港呢? 我哋就算推得低到呢個港共政權，我哋可以靠咩擋住中共?
我地同其他人唔同嘅係我地打緊嘅係有13億人口嘅中共政權
當64都唔足以令外國介入嘅時候，仲會有咩人去介入一個800萬人嘅城市嘅事件?
我都唔想放負，但係有冇人可以認真反駁一下我嘅睇法，等大家都有個希望
當然，發聲反抗嘅就點都要做，但係都要諗吓點先衝得有用，唔好白白浪費我地僅餘嘅力量

台灣政府有民眾授權
你出兵下屆下下屆成個黨都玩完
香港政府只係要同中央交待
根本上已經完全唔同

唔講下人地有幾多裝備？

應該係我誤會咗你，我向你道歉
一諗起琴晚班年輕人情緒管理就好差，對唔住

我相信當去到真係餓死同打死個陣就會唔同
但香港有耐未到呢步

講真,大陸人真係打台灣時,你班友咪又係投晒降

咁既情況，真係俾你七百萬人上街都係無用，都係俾差佬哂鳩你一大輪罰企，然後步操集合。集合完叫下口號各自回家。
嗰種無力感，覺得香港真係無得救

Sorry 大家加油

跟本台仔都on L 9
你估佢地太陽花係50萬人衝咩，咪又係班後生去衝，咪又係得幾百人去衝，我地未試過咩？
講佔領我地都成功過，
最大分別係佢地有個菜英文，我地就係仆街689,777
佢地付出咗咩代價？換來什麼？
我地付出咩代價？又換來什麼？
台仔無人被告入獄
我地失去咗幾多人

所以台仔食屎啦
天佑韓國俞！

班台仔鍵盤戰士隔岸觀火食花生有幾易呀。
我建議100萬人徒步係深圳灣過日關，徒步上北京，一個月左右到北京，到時去到中南海習近平辦公室，親手交我地嘅請願信，然後一人一個同佢握手，握到佢手軟屈服

PTT都大把鍵盤戰士，唔洗太在意
好多台灣人仲係關心香港有比意見

琴晚有睇直播的台灣人話如果台灣示威留守係可以訓教，唔會被偷襲，有補給入到去，警察只會企下，會比人走，但琴晚告士打道係圍堵，訓都無得訓，水都無，乜都死啦，人咁少，早上單拖去支援咪搏多個人被拉

所以其實真係大把人淨係想行 我就咁上fb睇 中學啲老師都有出去行 但都係行完就算 有啲仲要屌埋衝個班
唔洗話咩百萬人係街可以做到咩 又話中產攞車出黎玩
一直都唔會有呢啲野

呢個時候就無話邊個對邊個唔住既
一齊槍口對外啦

如果台灣同中國係隔一條河
太陽花會成功？
地利依樣野 已經成功咗九成
不過都係勝者為王 敗者為寇
台仔可以繼續打飛機

想你知恥近乎勇好過依家反駁自己已經付出左好多

連登仔過支那夠膽出老解鎮壓香港，美國同德國立即出兵

話

直線抽擊連登仔
果啲武器Post 幾百個正評最後都無料到

有邊個唔知呀...
冇需要聯同外人再踩自己人一腳

小心，咁次可能好激，所以小心為上

風化寶島掛住做愛都台獨唔到啦
仲要大大方方迎大陸

又話AK 又話C4 講撚左幾十頁得個打飛機

事實證明所有示威都係好似人地太陽花先會成功

你一百萬人比太陽曬炸

其實當年台灣既先賢難度同我哋差唔多，特別養出咗示威仲耐過執政既民進黨，以前既台灣先賢真係以死相搏，太陽花你睇ptt有個post話香港人是否對太陽花有誤解就知....

香港加油

而家美國係侵侵呢個商家佬話事，佢連幫人防守都要人磅水
我地憑咩叫得郁美軍過嚟？德國就更加唔洗講
二戰之後已經限制咗德國唔可以有任何侵略性行為
我地諗住靠人打救嘅同時都要諗下有咩利益可以吸引人地咁做

台灣經歷民主進程唔算係好耐之前既事
但歷史仍然不斷地重覆著
經歷過好多悲慘既事，包括滅門案、美麗島事件
每個地方都有d獨有既難處，無必要去比較
共通點就係自由係需要用無數血汗生命同淚水換取返黎

乜面都無曬喇

今次呢件事 香港人要開竅

台灣票債票償 香港得咩

跨代共榮
而家講梗係呢一批台狗冇資格串串貢呀
我都有提的確有其他更勇武既人，但並唔係呢一代有太陽花就打哂飛機嘅台狗囉

波台狗真係特別on9

64 唔介入 係因為北京市唔及香港咁有國際地位咋
你試下出坦克? 28 國同你死過

老實講衝真係得一次俾你衝 要睇準時機 今次咁多籌碼係手 應該用盡先 一齊攻一齊守先有用 守緊城你打開城門攻有用咩？

啲老師係咪讀書讀懵咗

10個後生9個on9

腥港人 台灣狗 本質ㄧ樣 無必要比較
網上就兇狠 做就

但係點解，仲有佢地有咩著數？
外國政府唔係向香港人負責，係對佢本國人負責
所以有咩會誘使佢地出師香港？

我覺得有部分人語氣係想見到人受傷
可以食下花生咁 先講得咁輕鬆
咩三點幾打開直播咩都無發生

雖然69今次未如人意 但要檢討後再出發
唔可以輸

行動派需要建立發言組織！

知唔知所謂獅子山精神係咩
膽小怕事
比腦細蝦到上心口都唔出聲

推

剩係識賴共產黨勁,
一問佢香港人做過啲咩付出過啲咩可以同台仔韓仔相比就即刻啞咗
台灣韓國如果有100 萬人上街 , 政府唔理,人地會有後續行動升級,
香港人呢
自己廢就認啦,仲死撐搵藉口

成日笑9韓仔台仔,
亞洲病夫香港人同韓國農夫挽鞋都無資格
韓國農夫帶住五千人勝過你香港一百萬港人

你香港人剩係識講人勁之後咩都無撚做過
人地付出過幾多先有今時今日
台灣人韓國人同香港人就真係完全係兩回事
共產黨半成力都無出過,香港人就自己脆低自己收皮

我講撚左香港係無得救架啦
香港人唔係咁撚on9 邊黎咁撚多有錢佬
就係靠班on9養住啊嘛

踩港撚全面進場

香港有居港外國人 投資企業等

香港on9在
一講事實
比人話五毛 分化 散播失敗主義

咁希望叫得郁佢地啦

真係駁唔到
台灣人嘅民主同自由係用血換返嚟

不了 要番工

唔知你話香港定台灣

尋日衝個班好似75%都係18-25歲 依樣應該值得開心

講真，我果陣都係旺角同金鐘衝過
旺角有中出洋子做既盾幫忙係真係差好遠
金鐘都重有人會自發做膠盾叫有啲希望
琴日去遊行，一去到大家個心都係行完就散
根本無預過夜晚會衝擊，我自問有心
但見到無準備咁去衝根本就送死
要怪就怪而家班泛民個個都係諗住呃飯食
無一個值得大家跟既領袖

好想喊

事實

人地一早有民主有普選 近年先行回頭路
香港連民主都未曾有過

umm...hmmmm...
台灣人唔知政總隔離就係解放軍總部都好正常既...
講到太陽花個陣咁L 犀利不如過d 人黎教我地103萬人點衝
地勢局勢形勢完全唔同，甚至有架坦克突然出現係香港都唔覺得有咩奇怪
台灣對中國隔左個海，香港對中國隔條河仔咋

103萬人，咩都做唔到，學下蘇丹人啦，屌

我發覺好多台灣人根本淨係睇凌晨衝突就做結論
重點其實係100萬遊行
唔係凌晨個1%既衝突

完全唔同情況宇宙金融中心 法制比台狗完善太多
垃圾台狗果邊衝完後仲可以告警察過度武力 告埋警察長
宇宙金融中心衝完要坐監 而且警察係可以合法隨意打人

請問尋日我地有咩付出

香港人連企係抗爭者隔離都唔想，驚你連累佢哋中流彈

你睇下喺ppt講嘢嗰班有幾多個真係去過太陽花先啦
佢地咪同連登仔一樣都係鍵盤戰士

用💩和平抗爭！

而家我地香港人講咗放棄反送中？
sorry我諗呢度剩係得你一個已經放棄咗
大把巴打喺其實post諗緊612我地仲可以做咩
我勸你與其咁得閒睇台仔打飛機 倒不如自己有咩可以做到好過

行一日付出幾多?仲要星期日

前人種樹 後人乘涼
人哋真係爭取到呀
係可以講風涼話㗎喎

最衰係香港冇前人
都想當後人

人數唔夠真係送死 大台又十點叫散。正苦十一點出回應 真心佩服各巴絲都去衝 同埋識救人

講緊太陽花呀 前人後人
家下嗰班人已經死撚晒呀？

香港人精過鬼。你睇梁天倚同義士入刪。笑鳩佢同踩鳩佢幾多

波台班on9噓下國歌就當自己行動組

咁你問下班台仔想點？
香港人流血佢地係咪最開心？
唔好唔記得我地23條同國教都係靠遊行集會撤回
嗰陣班台仔又唔講嘢？

Ching 高汁

一句都駁唔到

佢地既對手至少係人 我地既對手係一班無血性既狗 點同

有冇諗過人地台仔最後會冇事
人地嗰陣藍綠鬥爭緊咋
喺香港 就算你攻到入去有咩政黨保到你呀

你查下呢句野咩意思先啦
依家台灣政府係咪再敢推服貿先？

香港人好仆街架、到你衝左入去佢地就支持又盛架、冇料到又打飛滋話明知冇用我地都出黎行、無撚敵

邦聯

人地個法官都有人性過香港，起碼出來抗爭無罪釋放

你想衝？
民陣會過嚟屌柒你
即刻無晒癮

從來都唔覺得遊行有咩用，最多等多啲人知道件事，冇啲威脅嘅話真係唔會改變到啲乜。

如果我唔係住港島，冇上開連登同蘋果新聞我甚至連遊行咗都唔知添，根本唔知遊行嚟做乜鳩，就睇下幾時可以做啲實際啲嘅嘢

錯喇
呢啲位唔係鬼佬就係支那人做晒
香港人真正嘅目標係政府工

台灣ptt都有勁多五毛三毛兼冇讀書既閒喎
你確定佢地係冇心煽動人心

笑死

民陣你地見到未？做畀國際睇就係咁既結果：屌柒你地和理非左膠

你地以為自己好醒？國際憑咩幫一群豬？

台仔點都叫做當過兵
體力戰略都叫學過皮毛
香港只係最叻玩過學界，打過wargame

遊行前已經同全世界講9行無用，如果想改變唔該行動要升級，成日俾人話係鬼

利申:無去行亦自問無力反抗決定等硬食

真係諷刺

呢個真

好似黃蜂 vs 蜜蜂

14年真係賣得最甘
建制B隊口講就一齊做
衝就俾人撳落地送俾驚犬
光環就佢哋拎
屌佢就話你哋搞分化破壞社會
最好你就乖乖地行完課金
投票就記住含撚
佢就個個月出糧
玩到2047就拍拍個籮柚走人
屎就留返香港人食

香港大律師公會 關於逃犯條例指南
了解更多

咁講團結性台灣算係咁上下
雖然台仔有時諗野講野都好撚白痴 又冇國際觀
但當有人鬧自己人既時候起碼所有人都係槍口對外屌鳩返人
但香港人比人鬧個陣只會鬧返香港人
呢種民族團結性係冇得比

同埋台仔好多都冇腦 唔會諗太多野諗太多後果
衝>理性
香港人就係太聰明太理性 諗太多後果 幫自己留左條好大既底線
先會搞到今日咁既地步

港幣換美元

起碼=廣東話

佢地無講錯喎
想無流血就可以改變到根本無可能
當年太陽花學運搞到連警察都幫埋佢地係點解?
因為佢地作為學生都敢沖

岩岩見到朋友share 黎，請Like , 多個page 講612 號要做咩，都幾好，多d 人支持，如果唔係香港玩完！

尋日都掙扎左好耐先出去行
行o個陣亦都預左改變唔到啲乜
我唔想次次行完精神勝利就算
望住台仔講嘅野又真係駁唔到
但講到要行動升級，我理解即係流血衝突
我地有本錢咩?
第一無組織 我知好多人憎有大台，但尋晚所謂嘅衝擊咁無組織你覺得會成功?
夏愨道九點幾已經一大堆黑狗你所謂嘅留守只係做到眼望望嘅程度
講話預演咪又係9up你唔撚係諗住咁就掂呀
第二大家都無意識會衝 我唔介意你一早明示暗示會衝 講真有心嘅都醒嘅會準備定野
尋晚唔好話架生 坐喺立法會門口嘅水都唔撚夠 衝西呀
sorry1999 tldr 我已經對每次遊行無作用功感到好攰 + 我睇唔到所謂嘅行動升級喺可見嘅將來會成功

唔講其他
團結性呢樣野好讚同
起碼人地係有意識 出得黎係想有成果先走
呢到嘅共識係出左黎就算
利申我好支持亦都感激尋日出得黎行嘅人，只係對香港人"遊行"嘅概念有啲無奈

咪撚玩啦ching 台灣9成人都上過大學啦 一街都係大學
佢地大學學歷咪=香港中學學歷
你搵學歷黎講
台仔啲國際觀差到嘔你仲話佢地勁
問啲黑人會唔會變返黑 洗唔洗茶防曬
問啲香港人識唔識寫繁體字
台灣啲新聞就唔洗講 弱智到一個點

不過好多科技發展係台灣領先香港好多既
呢樣就睇係下香港政府掉咁多錢去所謂「創科局」得到啲咩出黎囉

香港人咁驚死，做到d咩？
和理非班友又戇鳩鳩咁，
出黎遊行當郊遊，不如係屋企坐，簽個名聯署算啦

係咁嫁啦，好多人一家大細帶晒去行，打卡，你唔係諗住佢地會衝下嘛？

未殺到埋身根本無人會衝，過左條例d人先會醒

我哋都係咁樣被教育出嚟
大部份人都覺得斯文做乖仔乖女就有獎賞
大家潛意識都覺得要聽話
就算反抗都要「聽話地反抗」
遊行就當然要和平
係抵死
係抵俾人恥笑
我哋覺得無需要用生命做賭注
保護香港呢個地方同保護香港人呢個身份
個個把口都話大灣區贛鳩
結果行為上都係無形接受咗
因為根本唔敢行為上有實質反抗
唔好話送中
就算聽日政府話香港好似中國咁要有防火長城
從此大家去外國網都要翻牆
大家都只係再嚟多次咁嘅遊行
然後認命
呢啲係香港人（包括我）嘅罪孽

人地deng你香港唔抵, 你就起晒鋼

如果你講知識 教育層次 大學名次唔重要
香港副學士 高級文憑呢啲都係高等教育
而家香港大部分人學歷水平最少都有hd
普遍得中學畢業既年代應該係仲有AL既年代

咁睇目前兩個國家人民知識水平都對等
咁所以你第一個留言想講咩？
同埋我想講台灣up dup啲既大學同中學差唔多架咋 咩大葉大學個啲野雞大學

台仔錯晒啦

果103萬人出黎憑弔香港咋

長期置頂 推上熱門 比埋d和理非睇下 搞到太陽花學運既台仔 點樣笑我地 人又多過人 行完係咪真係覺得個垃圾政府會理你 遲下你推埋太爺太嫲出黎行 都唔會有人可憐 仲屌班為未來既後生仔

呢度踩香港人既每一位
有幾多個係有衝？

有人已經提出左 太陽花領袖係無罪釋放
但係香港，佔中搞手，參與大大少少衝擊個班全部都要坐

香港搞法外抗爭既代價係大好多

尋晚見到好多拖住條女衝.走又慢衝又慢

咁即係612唔流？

平時我地點笑台仔 點樣笑弄佢地文化

港難當前 我地仲懦弱過台灣 抵比人笑 知唔知

人地既抗爭手法係好過我地
呢樣無得拗

之後就出師有名
有道德光環呢樣野

咁你又做過乜野呀，死開d食屎啦啦
出個口係人都得

69捉左300幾人超過一半係16-20歲

難，香港易攻難守
除非有n國聯軍重砲擺喺度，但機會微

係ptt

唔好畀籍口自己。唔關對抗邊個事。應該衝就要衝，明哲保身換到只係不斷勞役

冇錯，所以和理非非實會贏

跟本就係只有共產黨先至會扮香港人去台灣開post 挑撥仇恨再到連登鼓動更激烈既行動 最好就燒多幾架車令活動變質 俾多d 借口班民建聯向d 老野洗腦

算啦唔好同佢地嘈 到呢個時候仲要分咩人種

香港既內政 關你D台狗撚事咩
幾時到你屌我地D義士

馬前總統好人咋 打飛機
香港人on9一件事 重點係我哋成本高過佢哋
死台狗

台仔個民主真係打出黎
我地連還口既資格都無

但人數計都係幾何級差別喎
如果拎埋總人口去睇

吊 你睇下片
太陽花台警搵手推下架咋

台仔，係香港人眼中咪又咪係台灣的鍵盤戰士。唔係否定佢地係自己台灣國土裡面的行動，但台灣根本唔可以同香港比。

最主要係台灣政府要向人民負責，始終都唔敢太重手，一陣下次政黨輪替追究返就含得撚
香港？

整合咗啲大家都做到嘅野：
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

香港人團結呀

你睇吓歷史,韓仔同台仔付出過,犧牲過幾多先有今時今日,
再睇吓香港人付出過啲咩,
唔好再賴三賴四啦,要接受香港人係廢既事實真係咁難咩

[起底第一波攻勢] 召集所有港共官員議員既校友：華仁、喇沙、聖方濟各等人合力割席聯署，推到母校割席為止！

科技香港人唔係做唔到， 但淨係人工同租都已經好難搞

韓仔台仔背後都係美國

所以當年草擬基本法，d人話yeah香港人唔洗服兵伇好開心時我都唔明點解咁開心，根本人地就唔比你學習呢種技能，軍事唔係淨係講隻抽，背後仲有好多計劃同心理嘢要學，依家香港重文輕武，d人揸筆就叻，搞到南宋咁撚樣

台灣唔係支台管已經好大分別

我知香港人係做到
本來政府搞呢個創科局 應該就係要幫人負擔人工同租
結果用左黎洗黑錢
剩係今年派錢仲用紙就知
Hk no it no technology

台灣警察對住示威者應該好似香港黑警咁好想打鳩佢地，不過礙於制度唔可以落到或者咁重手?

人地民選政府呀, 一陣選舉完而家果個政府玩完佢地咪會俾人台

人地民選政府呀, 一陣選舉完而家果個政府玩完佢地咪會俾人告

港共點會想香港好, 淨係唔俾散養家禽就知好野啦

野雞另計啦

咁我哋梗係唔係講野雞私立

台灣整d抗爭交流營有得做

你不如話無英國,香港只係一個漁港
繼續扮盲啦,繼續扮睇唔到人地既付出同犧牲啦
繼續扮睇唔到香港人既付出同犧牲係完全無資格同台仔韓仔相比
你班港英二世祖同人挽鞋都無資格

韓國台灣都係因為有美國先民主化到
如果今日對住既係英國, D人一定勇武好多

繼續扮盲,繼續扮睇唔到人地既付出同犧牲啦
港英二世祖

原來又係波台

遊行即將係行街唔買野ja

繼續轉移視線扮盲啦
港英二世祖
一個人廢都唔緊要,知恥肯改就得
死都唔肯認自己廢,賴三賴四,仲死剩把口不知恥咁去屌韓仔,台仔
啲種咁唔知恥既表現真係丟人現眼,最無出息

各位加油 記住換icon，講廣傳

太陽花學運二審維持原判22被告無罪台灣高院籲當權者傾聽民意
太陽花占立院無罪 高院：應受言論自由保障

高院新聞稿則指出，黃國昌等人為防止服貿協議草率通過，且當時實際上已無其他替代手段，因此號召群眾進入立院是最後的必要手段，屬於政治性言論，目的並非製造暴力、刻意妨害安寧，依司法院大法官會議第445號解釋，非屬明顯而立即危險，國家應保障此等言論，不具實質違法性，不能事後加諸刑罰。

合議庭也在新聞稿中呼籲，立委為民喉舌，若未能盡忠職守、誠實反映民意，本應接受人民最嚴厲的批判與反動，期盼有權者能傾聽民眾心聲，於政策制定之際，以促進人民福祉，慮及社會大眾權益為最高考量，減輕社會資源不必要的內耗。

針對陳抗中的警民推擠，合議庭認為，民眾是否妨害公務，應綜合現場情狀判斷，不是一與員警有肢體拉扯就構成犯罪，而綜觀案發情狀，即使民眾與員警互相推擠拉扯，但沒有激烈攻擊手段，也無刻意攻擊員警，警民還互相傳遞礦泉水，尚能彼此體諒，顯然沒有妨害公務的主觀犯意。

Dinenger: 港仔就是被英國教育過的支那人，還是支那人啊

Push

請問香港巴菲特(會員#26451)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

有同台仔打過機就知道佢地有幾on9 諗野有幾撚咁幼稚

啲台狗係仲撚衰

屌太陽花女神， 雞都有愛國既